黑警見到支持自己藍店好快收皮會係咩感受

黃色經濟圈越嚟越強壯

班狗永遠只可以食空姐牛肉飯
仲有14億銀龍

永遠食唔厭

沉默的大多數呢

仲有海底撈